85大罷工，有無文宣圖叫埋中立人士罷

想香港經濟樓股爆升，重返亞洲第一
85大罷工，政府必須正視香港經濟

咁咪罷幾日囉屌你